東鐵又壞

比個叻佢

四個字都未開

太和站有機件故障 on9

係粉嶺上車20分鐘都未郁

接駁車都無

屌 入閘之前無通知 入完閘迫住等

Same here

same

火炭站逼到
利申：人在車

幾個字啦見到下一部紅磡車仲係一分鐘 不如熄左佢啦

應該太和壞車，太和向紅磡月台架車仲停緊

20-25分鐘一班 屌你

20-25 分鐘

用其他交通工具

未上車就快d轉巴士啦，好過比人係咁逼

屌你老母咩粉嶺有咩車去大圍呀

上左25分鐘喇

九鐵你比的士錢呀
用其他交通工具

係火炭終於識郁

出九龍上左車轉唔轉巴士好

其實單軌雙程去左太和先得唔得

屌

比人逼住好難頂，班蝗成架車車上黎又郁黎郁去

轉啦

20-25min

270a 都出左大半

今晚可能壞左 可以係東鐵倒數

埋左站再逼過